乃木坂46討論區#108:鯨的心咪再偷懶唔派藥

LIHK乃PO呼籲:
請尊重成員 不要過度FF

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有40名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 井上小百合ファースト写真集 「存在」
12月12日正式發售

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22ND VER.(最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。
(香港或會成最後贏家)

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
乃木坂已經最好 唔洗睇其他

TEMPLATE:

花花老公留名

lm貼多次

Lm
4期幅圖呢？

咁多人病發點做得切牙

lm

攬攬

桃子老公留名

有冇清啲 個張

加油 我支持你

首席梅推＋蓮加老公強勢留名
冇圖

七仔

LM

會唔會渣左d

笑4

乃團白嫖
唔帶銀包呢下型

留名

cm都計
北川悠理啲cm拉高曬總分 唔計cm尾二

首席橋推留名

仲飲左洲際3枝20蚊嘅礦泉水

Asuka條推巾好似幾靚咁

單推西野七奶留名‼️‼️‼️

又食又拎

法國巴打每次留名都唔同

其實有整 不過鳩得滯唔post啫

袋住舊圖先啦

首席鳥推+桃推留名

梅澤美波禾腦婆

廁哥手下留情 生日po咪同我爭ok?

老豆

純奈推留名 附送乃po手足最愛既蓮加

十幾個老婆每個都要留一次名

緣份到自然有1001

咁你唔夠我專一

新人留名

你唔是想講純奈畫嗰個

你專一

我第一眼睇以為你話隻馬騮係蓮加

又偷偷地反蓮

個po名幾正

七仔條毛毯已經在庫切れ

大家既想像力真係好豐富

咁樣話自己個推都有

所以海天下晝5點已經截數

呢到太多院友喇 鯨巴做唔黎

又欺凌me

痴線

鯨巴第二次登上po名 要慶祝下

上次條友係咪潛左喇?

班老飯有谷架嘛

佢過左櫸啦

馬拿豬都賣哂

我黎，你係咪唔滿意

鯨巴陰啲迷完蓮依家又想G持小筒井

七仔等睇日拍天價

唔是話唔add人入谷
但係你起碼講多句野
唔係一入黎就放低個tg叫人add你

禾間中咩mb 都貼下架啦

都唔俾人ff,點講野啊

另外收到風鐘意玩狼大機會入谷

我我我
我講左野好多年喇

你上次唔係話冇admin add唔到

留名

開始準備回顧七仔大事

Add左

係囉 我仲等緊

叫大佬比咪有

馬拿豬都咁好賣架咩

唔好睇少馬拿豬

突破又有返

下任隊長

F5之後又賣哂

小妹都講左好多野 有矛資格

事實 蓮加喺咁邊 第一眼點會睇到

咁就睇到喇

咪又係差不多

問條好簡單既問題 答岩就入
奶po開po祖先係邊個

馬神？

生駒里奈

一生最愛白石麻衣

乃po負皮王

咁都睇唔到要驗下眼

咁都唔知其實好難add你入谷

連登定高登 ？

生駒里奈 明明上個po先提完一次

得5分鐘唔夠

想入谷

兩個po都係同一個人
比埋貼士你

錯

20181207 我愛賓鞭美波

明明我睇到話第一個乃po都係佢開 咁都錯 睇黎我要驗眼

柿崎芽実?

會然 #12106 ？

柿崎芽実 #12106

訓咗冇睇
高山畢咗業未

會員柿崎芽実?

松井玲奈上個月完左兼任

甘耐唔上水，係咪死左牙

白石麻衣留名

牙雀條仔留名

電話load到咁大張阿雀嚇一嚇

新po留名

花疤

尾夠禾清泉手足未

得你一個岩 就add你
其他手腳下個月再見

Ok +++

踢

以為自己入咗啲波台假膠po

做清泉成日畀人恰

又一個月 入群pm你

禾乃po 垃圾嚟

十年真飯求加入谷

乃po fbi留名

圖後補

me=清泉

除左比人屈唔妥蓮之外禾都係個清泉

睇垃圾都有營養過堆 2個po fbi

1080P【乃木坂】「NOGIZAKA46 Live in Shanghai 2018」 上海梅奔12/1(Sat.) サキドリ！ 181207

奶未10年
吹水狗唔加

幾時有尾你 你擺明就係唔妥我蓮

做咩影到個下巴咁尖

做咩串啲迷蓮手足

比你搞彎晒仲好意思出聲

瘦左

得我一個迷蓮加咩而家

檢討下自己先啦

見到你個仆街就眼火爆

麗乃個衰妹showroom 自己一個講野又正正常常，自己講自己笑，但上乃木天個d 又唔講野

睇嚟你真係好憎佢

禾知錯了

想返返去以前嘅乃Po

大佬又爆氣 我都係少FF為妙 陣間畀人省到一面屁

入group 係咪又無左回事
答完之後又無人應了

你咪自己開個新架囉 新飯都唔少 最怕個個掛住喺谷FF冇人出嚟傾

答錯呀

終於做完份essay啦
今晚追完之前集bingo就要開始溫final

點算，比啲手足mark實咗

抵啦

不如搵人開個乃po飯腳gp

我小薯邊好似你地啲大佬咁有號召力阿

叫幻想ching開gp

原來好多手有搵佢

叫佢開第一個唔比你入啦

好厚面皮

你守下行為先啦

個老屎忽谷有9成都唔會再上黎
唔想你地開谷再搞死個po

大佬嬲咗我

冇1000都有500人啦下話

邊個再FF就一槍打爆佢個頭

呢度冇大佬，所有手足都咁高咁大，注意下自己唔好咁over啦，有時派膠係好笑，ff都無傷大雅，但你係唔係都講淫嘢，好煩又唔好笑，自己注意下

得閒買下乃啲周邊支持下po上嚟分享下做下實事，各位手足會好歡迎

冇總大佬果個咁多

美月個樣

幻想去完大阪俾濕濕調教完變左第二個人

放到咁大 嚇撚死人咩

渣ga

佢扮從良

聽日一定會好好玩啫哈姆太郎

唔準笑我個頭

笑撚死 咁都記得

有冇試過明知自己冇機會，但都好想比佢知自己鍾意過佢

喂呀 未sad完架

下個月染返黑

又同邊條女示愛呀？

朋友最多 轉圈轉圈 哈姆共你
煩惱放開 轉圈轉圈 舒發悶氣
歡笑常常傳給你 吃粒種子莫再悲
朋友最多 轉圈歡暢 樂在共你

笑4我，佢染到個頭恭介咁，但自己又肥喎

我比緊正能量濕濕 你又喺度笑鳩人
仲要純文字討論

聽多幾次立ち直り中就無野

咁出張圖，牙音啲好女仔氣質出晒嚟

專登開ps幫濕濕變返黑髮 唔使等下個月啦

翻版白麻

禾靚仔過哈姆太郎

射爆你

硬係覺得濕濕好花心 , 好似早排先又有一個話好FD既妹子

聽日一定會好好天架姐，你話係咪啊

俾你地講到咁,未見過都已經想笑

我專登幫你揀張最靚仔嘅哈姆太郎㗎啦喎 你係咁上下㗎啦
連表情都match埋

咪佢囉

院長

唔會有圖

係咪拎住左依張相去剪頭髮

你戀童

唔洗啦 我已經笑飽

出街應該好易相認

發夢見到濕濕染完個頭就係呢個表情 我只係幫佢染返黑

見到張圖半夜笑醒左

禾會令七仔幸福架啦，大家唔洗擔心。

追左幾個po,都係時候留返個名

有心啦ching，but佢有我了

巴打推邊幾個

做體驗未
唔做唔知自己廁

乃po開始多人

一齊傾下心事

最近蓮加成日嬲我唔陪佢 點氹返佢好

教我溝女ok ?

邊到有心事傾

哇成2點半 我個弱者要瞓先

染紅毛

染返個頭先

yoda同我傾緊電話

我氹你訓

啱啱又睇多次人狼
果陣睇live仲未識d人
覺得腩玩到喊好假

牙梅喺我格離

係咪未有人同你做過忌

你還有乃呀

唔好整皺啲生寫啦

對呀

佢真人喺我格離瞓緊

未做體檢已經知自己係DD

利申 飯乃第九個月

腩係真咸 比人雷自己一個涯 名場面係古惑狼贏左
我頭先睇左maimai46tv 61min研究生之曲真係好聽到瞓

有乃木戀仲洗驚cow唔到女？

ボーダー真係好尾機
純奈把聲好鬼正

你綁架咗牙梅 ?

岩牙，牙雀禾女友

頭先打俾你條女佢話佢屋企冇人叫我上去

冇綁 大家你情我願

成班人3點都未撚訓 仲有精神FF

發夢見到蓮加錫我臉豬登 即刻醒咗

咁夜仲FF 不得了

新飯 推朋同腩

我好掛住橋本啊

咪提啦好嗎

呢到ff無分時段

不要再說了

12月16日22:50〜23:20 NHK BSプレミアム「#乃木坂46SHOW!」
・乃木坂46ライブin上海の舞台裏に潜入！
・帰ってきた「乃木坂ポリス」！（新内・井上・樋口・純奈）
・西野七瀬ラストソロ「つづく」フルサイズ＆メッセージ
・若月佑美卒業セレモニー＆4期生お見立て会

純奈女警

八點半就醒左

好想聽つづく solo

返工狗here

慘

me啱啱收工

諗起各位手足

港鐵邂逅靚湯海報 情難自禁 6呎男「強咀」女神

LIHKG @ Android

巴打 it定ibank?

岩岩收工+1

我成日對住七仔咁做

大佬你唔好咁痴線啦.jpg

個個都錫塊板 班仔仔間接kiss😹

正皮for笑左

認真，佢做創作

個仔仔可能係gay

兩樣都唔係

好似幾好樣

你都係

不得了 一定要睇

咁要睇吉本坂

留名 今晚衝event

同凍ching一齊討論

17日(月)夜7時はまる見えマヌケな人2時間SP!▽大泉洋&高畑充希が爆笑!空港税関vs怪しい酔っ払い男!▽乃木坂46和田まあやも驚き！凄腕詐欺師がマヌケなミスで逮捕！▽マヌケな理由で経営難の全裸ホテル再建計画!

まあや呢排又電台代打又上綜藝，西安c開始覺醒了

下單真空降c

比多啲機會maaya好牙

正

一直覺得佢好甜

之前推佢個手足大滿足啦

三期係唔係得返幾個未入過選拔

吉田，葉月，麗乃，珠美

珠美竟然未入過

今晚車あるんですけど？有花奈
下星期guest係まあや😱

諗起都

同ff蓮加果d一樣

每次坐mtr玩乃木戀都好尷尬

係囉 細路都鹽濕

咪係囉

真蠢不了

珠女應該遲早都入到
其他三個就

肥月就算啦

肥月大波波

肥仔波不了

唔想知呀 dngh

西葛西駅前でNOGIBINGO撮影中
○○ △△ □□ 西野 イジリー

me都有肥仔波

佢地尋晚講完之後，濕濕講野就諗起哈姆太郎

佢邊有咁cute

橙色頭阿bob就有佢份

唔好咁 有畫面

我邊有咁撚樣衰，絕膠

等我仲成日讚你靚仔

你之前自己自爆架喎，關我咩事

又提翻佢似哈姆太郎條友真係大仆街

條仆街個user name幾似你

工事中追到16單祈願之前唔敢再睇落去

睇gif都好心酸

追到祈願個邊自己手動skip左唔敢睇

點解我咁遲飯乃

聽孤獨兄弟都會想喊

孤獨兄弟再冇兄弟，得返孤獨

final加持我

御三家

叫怜奈，千春上你身好過啦

打乃木戀打到d 撈屎未背哂

考試唔得可以retake考過
乃木恋event 過咗就無

保我9字頭

咁岩見到呢條片,覺得絢音幾型

我都係
下個禮拜二要連考三日

上黎陪我

放棄星期一個科 完埋event先衝打後個d科

好撚難打 上面堆課金

等真人event再衝

第一期男朋友活動再見

笑左

禾啲腦婆

起身又要打丁

終於睇到三期出場 桃子好正

新PO唔記得留名添, 留返個靚名先

今年聖誕繼續點名

但張圖係講蓮加b

左面 全程伸脷

レン回転 彈結他

牙桃條脷長期唔係擺入口 點解呢

希望可以組新乃木團
貓舌showroom 牙雀帶隊佢地jam下乃團d 歌

見到我

你個名真係改得好

狗寶肥能到

出晒去玩free hug呀

好能型 好想睇夏巡版against

差個主唱 久保

戴頭盔個樣好得意

美波

仲有食蕃茄個段都好正
小動物咁

久保

買兜番茄就可以拐佢翻屋企

已經喺我屋企 你唔洗再ff喇

換左阿梅
仲有300
換邊個好

狗

桃子三期第一推 真係好QQ

心戰王

以前Q過而家

hea玩得100幾 咩都換唔到

以前真係q
但睇耐左覺得佢蠢過龍

而家鄉土味少左反而冇咁Q

的確係 但依家都QQ 佢比白白讚個怕羞樣好QQ

負皮咗你

加返我未

Who are u

衝分既 老吉 都係加花

法國越黎越多xxx老公/xx我老婆出現

七仔：金庸 有啲凍 我需要你的體温

等我溫暖你既身體

不需要

七仔需要我既温暖
你竟然比啲咁既野我睇？

pm ok?

愛你到永遠

牙花世界第一

發現叫erika嘅都係好女仔

討打

同海天哥搶生意

杯麵都炒

冇咩係佢唔炒得

雞肉正

70分鐘左右講上海冇帶錢
2018.12.07 bayfm 「Kintubu」 乃木坂46・山崎怜奈 UP主: みずき天

好正

萬能key

七色いんこ純奈咁少戲份
但係真係好撚型

来週土曜日、15日はEX大衆１月号の発売日！
今月の表紙は、乃木坂46の与田祐希さんです。クリアファイルとポスター付き！久保史緒里さんグラビア、高山一実さんソロインタビュー、堀未央奈さん×新内眞衣さん×伊藤かりんさん座談会、さゆりんご軍団連載は、久々に全員登場してクリスマスパーティー！

堀x新内x伊藤 有二期生的未來徹定研討會 仲有咩未來

一齊畢業

咁似AV封面

堀都算係咁，自己上都帶領住二期，新內作為二期年長，好少提二期咁

有雙面poster（全4種），書籤(全4種）

邊度有話題沸騰過

遲早同日奈子第一本寫真一樣變，無宣傳過嘅謎之寫真集

又可以用番上面果張圖

暫時乃po好似得音推買

Amazonと一般書店の初回配本分には、オリジナルメッセージ入りの栞が1枚(全4種類)封入されています。

書籤得日森同一般書店先有

我打算到時連南嗰本一齊買

我買花花算 買goods買到破產

百合同日奈子都買左

個樣好似變左咁

靚左

本小薯衹係有錢買寫真集

點解成日將下巴p尖

12/8(土) NOGIBINGO10 ロケ
ラーメン屋 葫(葛西店)
西野 優里 井上 和田

留左工事中聖誕SP同Xmas show聖誕睇

又推咗400幾

叫二期撤退討論會算啦

日奈子未出封面遲下先

好想幫花花除鞋

我個名縮寫就係NY

我係ATM

想咀

屌我個fd住果頭
點解我唔係日本 咁咪撞到囉

禾條囡

個袋

我係條帶

禾花以前收收埋埋

好想奶個胳肋底

一生都愛

打死你班鹽仔

係你逼我

如果花花做我女朋友拍拖第一日肯定已經會忍唔到

Cls 1月22一定係日本買本返黎打

蘋果公主

雞

你都係返去屌倉鼠啦

喂金庸，如果我走左，你會唔會掛住我

究竟攞左幾多件翻去著

又係求其一張都靚過封面

我會

第一次覺得牙雀有啲女人味

硬係覺得唔係好襯佢

好老

禾七隻太毛毛真係好工口

無聊又睇多次情人節二期送禮，牙雀真係好好笑

牙雀根本就唔啱成熟風格

馬拿豬音飯
秋元真夏(乃木坂46)「#上海ライブ #いくちゃん冷たい」 #755アプリ

仲未分到佢音痴係真定假

西安c

係咪俾人撚狗咁撚嗰集

event最後12小時

想睇飛機音第三彈

係啊，撚到喊

推廣下矢久保
握手會一日要道幾多次歉

y

google

上黎未

已棄驚

280幾
無心打了

放學返歸爆

文春砲
唔使走淨係跌福神已經有賺
真係幫唔落
二推都咁話

五個日本妹，其他四個咁正，偏偏㨂生駒

珍，比人影到清清楚楚都唔洗走，
仲要做人二奶

我揀其他4個

佢真係gay架

手足係正常人

gay你老味

生駒係欣賞內在

咁你唔乃佢d內臟？

咁生駒識煮餸咩

白石又贏

生食

識！仲識整特色沙律 46tv犬組有整

不安

乜院長玩到咁激

整沙律都叫識煮飯

哇！8分鐘翻嘅量都幾多

盲？

，我夠識整

用屎整？

咁你唔講佢識整咩

屌你

五個日本學生妹，你要邊個？

LIHKG @ Android

最近上過幾個料理番 咁你是咪想睇先

追蹤咗我 ？

花雀七白駒

今日出左套新野 落泥沼捉魚

EGG都未補 小丸子嗰日喺機睇晒

食人分屍

識煮飯同味增湯咋

諗起睇過個故仔，太愛一個人，唔想比其他人擁有就殺咗佢煮嚟食，等佢同自己融為一體

好似話個男既無同佢講結左婚
不過呢單野兩邊都衰架啦

慘，比人呃

斬咗纜未？

松G當年係台上謝罪
準備宣布畢業
台下有個fans大叫佢奸巴爹
夾生吞番兩個字落肚一路到而家了

小丸子係邊套？

佢都係比人呃姐

其實幾悶下 我down左令一套仲悶先焗住睇

一定斬啦 不倫戀wo

btw發覺文春砲好多時都係誤中
呢次原本想捕白麻點知中松村

不過之後成個人沉哂
冇以前咁多野講了

講真啲偶像真係有嘢實比人捕到

白麻算守行為定收得好密

乃木坂46が日本テレビ系｢おしゃれイズム クリスマス1時間SP｣23日午後11時放送にゲスト出演する。
収録には19人がゲストで3班に分かれクリスマスツリー作りなどに挑戦した。

關你撚事咩

算，唔想討論呢個話題了，專心支持乃，有咩事再算

好多人明知比人盯到實都要踩過界，戀愛真係女人嘅死穴

有d野你越禁就越想做
人類本性黎

尋日睇翻張2shot 仲係覺得好震撼

真，就好似我同牙雀咁

硬係覺得你係暗示緊你同蓮加

你有牙雀隻腳都唔揀，揀生駒啦

你啱

你就走左
安心上路啦你

佢鍾意男人腳

係，想奶你個對

QQ秋田妹！！！

終於忍唔住

牙音

點算下乃po仲有邊啲人唔係gay嘅

得一個gay姐，其他個個都好鹽濕

咁點算下有邊啲人冇ff 冇意淫

me

呢到

幻想清近期都收手了 反而其他愈嚟愈癲

唔FF 的話追偶像做咩?唔通貪D歌好聽咩

系

鯨巴簡直規範啦

小妹系女仔嚟，唔會ff mb

開始扮哂嘢了

ff日村？

無意淫無ff

佢扮嘢咋

上咗位之後就扮晒正經

金巴畀karin認到仲使ff咩 意淫更加唔會啦

人地起碼有扮喎
你做到出哂面仲搞埋gay添

靚仔到比乃認到

禾要舉推巾腩腩先理禾

好想再握Karin
好掛住Karin

Gay嘅話對女性係咪無興趣，應該追阿拉屍同exile

no
睇吉本坂

涷清

禾 = 乃PO清泉

又尾me

人唔笑
你玩你老婆腳趾喎

三代目好野嚟 岩你
嵐啲mb唔夠大隻抱你唔起

你都話係禾老婆 2公婆調下情好平常
唔算FF又唔算意淫 是咪

點證明yoda真係你老婆

me真清泉

附和下你個名啫 你又真係咁興奮

班手足打call 姐 我老婆～我老婆～～～～與田

男人本性

依家公開左 一陣傳到文春手上我老婆咪仆硬街
我唔做d害我老婆既野

連登史上最高正評同埋有翻版白麻嘅男人係唔同啲嘅

文春點會理你呢啲ff毒撚呀

我直既都追arashi架
咪老屈

搞exile 堆大隻仔好啦
咪搞我arashi

呢個世界真係好唔公平

gay嘅都追阿拉屍唔代表全部追阿拉屍嘅都係gay

你唔比佢真係冇拍拖咩

隔咗咁多個cm先覆呢個cm

垃圾連登app成日撈亂晒啲cm次序

轉電話啦

仲要打幾耐

入驚之後晚晚不能入睡

d bug好心fix撚哂先扔上市
基本野都有bug

禾要和也B同MJ

「情熱大陸」
出演：齋藤飛鳥(乃木坂46)
[本日12/9 TBS 23:00～]

アイドル・乃木坂46/齋藤飛鳥
▽取材初日「なんで白石麻衣や西野七瀬ではなく、私なんですか？」トップアイドルの多忙な日々＆初の上海単独公演舞台裏、40日間完全密着

飲尿

白麻應該係最適合果個
如果佢肯講學生時代既野
七仔又好似冇咩野講

對白白個學生時代好有興趣

但佢好似唔多想提

留名等睇佢啲老公上水

牙七宜家再上おしゃれイズム唔會又俾上田問到hang機啦掛

原來音推鐘意呢type

d癲佬訓醒又大聲公

岩本蓮加我老婆

上次仲要文春爆比人恰
唔提多數比人恰 恰到無朋友

好想保護佢

我又諗起燒香中

禾保護佢

日奈子個表情令我諗起前兩日張圖

影到理理杏個頭好大

桃子宜家繼承咗hang機方面

係本身就大

蓮加打扮成咁 好難估到係14歲

見OK有雀本smart 喎

典解腩可以咁QQ

某位老公小心後面追得咁撚貼

唔是唔重課下話

音B好正

0課 捱唔住了

唔好放棄 去到呢個時候應該要重課喇

QQQQQ

睇埋bingo後台特典你會見到令一個音B

侵侵迷乃追返晒舊番？

btw 準備好$

係 就追晒

追唔追埋乃木天

其實隻game係個event排得前有咩奬？

有啲想

頭25送老婆一個 完

追埋啦 乃木天其實幾好睇

音推宣教有功

我仲等緊啲人沖上黎

課左幾多pack

呢啲傷心野就唔好提啦
唔知抽唔到yoda我直情唔洗玩event

.

[逆向偶像組合] 吉本坂46 集中討論區

抽撚到我一早溫書了

已經放棄左
有美月拎就算

冇人想同佢討論

渣ge

under有好多都好正 平時節目好少見

比佢追住我負皮

負皮又唔會痛

乃木天啲外景幾好睇

好睇過呢幾季bingo

負皮上一頁

人地高汁飯
我地睇女算啦

10單合宿個三集超好睇
萬里華
日奈

差左少少野

見到某老公了

根本冇人想討吉本坂

起身見到個單機討論區笑撚死我

3點鐘先開始最後

我無哂點了

係咪得我一個覺得妄想點播好無聊

maimai 戈d好正

不過其他好多都一般般

原來有一個人

係咪分身嚟

你地唔好hey0啦

冇乜睇妄想 淨係睇推嗰啲

你不如入去性幻想啦

明明係佢hey0禾地先

大家鍾意嘅嘢唔同，各傾各嘅咪算

計埋佢得兩個人 但係有兩個正皮 可能真係funson嚟

無謂搞串人哋個party啦 雖然得兩個人

珍，呢排佢都潛咗，大家咪jer啦

又扮好人

雀腩堀

我全都要

冇扮好人，但佢唔係入嚟傾咪當睇唔到囉

加埋花花就完美

牙雀勁用力

腩腩對手仔巧QQ

呢排見到花花都搞到我頂住頂住

禾腩對手臂

花花大個女了

點解好似冇乜巴打推優碳

珍, 河水不犯井水 , 唔岩傾既咪唔一齊傾 唔洗下下追住人地

笑死
真係扑落去

比返以前個幻想ching我 而家變咗第二個人咁

覺得幾好睇 將你地啲ff現實化咁

你係gay ?做乜成日咁注意佢

根本就係引人ff

啲死毒撚可唔可以停止染頭髮

哈姆太郎

唔敢柒髮了

maimai果幾個真係最大威力

冇諗過染 橫掂染完都係咁柒

暗串某位手腳

小心染完變大將

好想摸牙雀D頭髮

我而家明串會然濕濕好

濕濕好撚慘 染咗個柒頭仲要畀人笑

jer夠未

信唔信我染返黑個頭就即刻溝走翻版白麻

咪係，搞到我比人恥笑

飲緊珍珠奶茶笑到我噴珍珠

笑死

搞人撚事咩，明明係你自爆比人恥笑

唔關個頭事

本日最住笑話

笑到禾打錯字

得你見過我個頭

咩2c牙

咩頭

認真，你唔好染返個頭，隻橙金咁搶眼，keep住去見乃實認得到你

各位手腳出街實認得

各位手足係街見到個橙頭4眼肥仔就行埋去say個hi啦

好 可以棄驚

啱啱好 唔洗課金

2個第5名？

又係你呀音b?

你識條鐵咩，我型到連中環啲工人姐姐都望到我實

咁快有bug? 又有排嘈

唔影響 其實得我同某巴名次狂互換

零課點樣打到三十萬分

鯨巴夠鐘派藥

yoda老公唔係有課咩

我將成個獎勵倉d大聲公同體力清空哂

垃圾sonet真係好撚廢

前排代理隻re: dive又係比人屌上天花板

佢課兩千銀先三十萬

係禾就爆佢張相叫大家注意下

真 好撚多bug 呢張真係on99

佢代理好似得白貓係正常少少

上次我先report完 先比返100點全ser
唔report官方完全唔知

睇黎技術有差距 可以全加乘都唔夠零課打

又唔好咁講 贏到頭25咪得 重點都係yoda

係囉 重課零課都唔係差好姐
事實證明中文版先係佛心驚

認真呢

有啊 但冇入去唔知幾錢

仲有用剩

Smart次次都係得幾版

依家去食野 一陣經過睇下先

係香港便利店通常都係見七仔多

Bookazine都會有 但冇得分開買件嘢同本雜誌

唔會再因為個封面靚而買

見你哋間唔中就拎出嚟鞭一鞭, 睇嚟你哋真係好需要圍爐踩低人嗰種感覺, 現實生活過得有幾唔順意先會有噉大需求, 咁需要去圍爐笑尻人哋?

睇嚟有啲人重係唔明自己低質喺邊, 淨係睇女? 當然唔係, 你哋咪繼續淨睇女囉, 冇問題㗎. 係我同你哋對 fans 依個字嘅定義唔同啫, 我之前都道咗歉㗎. 而係講緊你哋嗰種圍爐一言堂嘅態度. 依度喺討論區, 唔係甚麼 fans page. 你哋自己開啲 post 都識講: 乃木坂46討論區. 冇唔同意見又點叫做討論. 你哋小圈子咪喺TG度小飽佢, 你哋重要認為依度係小圈子係你哋嘅事.

一面倒負評又如何? 得一個人留言又如何? 我喺 LIHKG 開 post 係為咗資訊流通同從中學到多啲嘢, 唔係刷存在感. 其實都預咗 吉本坂46 冇乜人會有興趣, 香港會多人鍾意先奇. 但係始終要有第一個人去開 post. 當你哋睇完 君の唇を離さない 個 MV 之後重會唔會笑得出?

Btw, 我一直都有間唔中追翻之前啲 post, 睇下會唔會有啲咩 miss 咗. 我冇潛過水, 只不過係而家嘅乃木坂對我嚟講開始冇咁大吸引力, 冇咩好講咪唔出聲. 乃木坂嘅嘢已經睇少咗好多, 更何況係日日追 post.

聽左前日個金つぶ係幾搞笑

第二張究竟用咩影 影到咁

第二張鬼門關貼喺門口都幾好

日文唔好 聽唔明

你個反蓮

梅澤美波我老婆

我都係睇完呢個先聽 我都好多聽唔明

搞到我又想買翻件

98la

你依句係咪真心?

狗衝

唔係, 我先冇咁得閒.

想舔牙雀腳仔

佢地好鐘意著new era

腩 寶寶都有件 香港冇乜見過new era嘅衫

第一張影到好粗咁

我雀俾我餵到肥哂
淨係得返塊臉細

SOR

好想比寶寶一拳拳咁窩落禾度

我地好樂意打你

其實首泣かせてくれよ幾好聽 聽到會喊 不過好難當佢地係坂道

你唔是寶寶

應該一日就蓮推打死左

咪又係男人 差唔多啫

一個鐘就收佢皮啦

高山對腳真係

舞蹈組係勁 不過我都係當吉本藝人

出嚟隻抽！

死肥秋真係幾勁

book左場俾你地

請去吉本坂討論區討論

嘴角有白色嘢

其實高山都好靚
本寫真係咪因為係千葉影先冇人買

劉明食花生

我想講屈係討論區仔罵贏都無引，不如出黎分高下，好無？

日期，時間，地點？

我call曬所有迷蓮手足出嚟打柒你

乃po第一屆mma大賽

好靚 又Q

其實幾型

岩晒 可以一鋪清袋

成班迷蓮小圈子

蓮加b係屬於大家嘅

間中上水睇下post 估唔到會有真人街霸睇

等睇波台笠水事件2.0

蓮加b係屬於我㗎喎

返去舔生駒啦你

禾打算個朋友(非乃粉)幫手做裁判

規矩簡單少少

1.打頭留力，禁插眼、撩陰

2.戴唔戴護甲、拳套、頭盔自已揀

.....可以再傾

搽咗腳甲油真係

不了，驚嚇親人

book場未

發覺Yui巴好鍾意撩人隻揪
我估要有相當自信先可以咁做

我提供野食

我帶蜜糖

上次見到佢勁大隻 而家我淆底添

我提供女女

你帶埋蓮加生寫去

你carry到 去馬

前面ALL立殺 都係性幻想巴好波

係咪有8舊腹肌

QQ

係咪有翻版白麻

打架緊係表演比啲女女睇啦，成堆男人圍埋打嚟做乜

一張都冇 有冇人放

翻版catgirl都有

我介紹比廁哥你識

禾有一張 燒比你巧冇

反正都係，不如幻想ching提供自己條女做獎品

有冇翻版牙雀，翻版七仔 ?

成日針蓮加

lm

咁易有翻版咩

d人做返筒井sr

好似有張蓮加B 特典

音B QQ
真夏子Q保护协会】【755】真夏碳リスペクト軍団

自制生寫咪得囉，用ps整去影印鋪印出嚟

放？

甚至係 idol? idol 後生靚仔靚女依個 image 太過根深蒂固. 吉本坂條路都幾難行下, 而依個就係依個組合嘅有趣之處. 因為個人認為坂道係玩緊 message 多過 sell 靚女. 靚女只係藥丸嘅糖衣, 內裡 sell 緊嘅 message 先最為重要. 由開頭試水溫, 比較 POP 啲受大眾歡迎啲嘅乃木坂, 到開始行得有少少偏嘅櫸坂, 到而家偏到爆嘅吉本坂, 三個由淺到深, 一步一步嘅 selling 方法. 坂道之中吉本坂要去 "Against" 嘅程度為最大, 唔單止係要對抗, 直頭係要顛覆. 我唔知"向上"依個 message sell 唔 sell 到畀你哋, 我自己就幾中.

喺下一單啲 unit 唔知會點拆法, 定維持現狀. 如果將今次正選前排加 RED unit 入面啲勁人組成第二單正選的話...... 如果依度真係有女睇緊嘅話, RED unit, 即係 君の唇を離さない MV 入面個 Center, 好靚仔, 可以去睇睇. 另外組合入面有兩個世界級跳舞高手同一個女嘅跳舞高手, 跳開舞嘅都可以去睇睇.

Btw, 泣かせてくれよ 個 MV 睇到松村同 Quiz 王喊. 松村完全講得出吉本坂嗰種精神.

唔好放蓮加B俾呢個戀童呀

原來呢個星期冇腩腩

屌你老母笑撚到仆街

睇靚仔睇舞我不如睇三代目好過

大家都係迷蓮 相煎何太急

講得太好了

同大家都係中國人一樣難聽過粗口

好高質嘅分析

btw凍清係咪gay?

兩樣嘢嚟, 三代目真係純專注係跳舞, 同埋比較佬味重啲.

原來入錯post 又mma又男人跳舞

繼濕濕之後 幻想清睇中左凍清

講下個人睇法啫, 又笑尻我分析......
其實喺度講下自己意見係咪真係咁有問題?

何以見得我係 gay? 因為覺得個 center 靚仔?
噉依度話過你靚仔嘅人都係gay?

Btw 係涷, 唔係凍.

話佢靚仔嗰個又真係gay架喎

個伏袋2月先有得拎 到時都唔記得有訂

初選拔7net

有佢過人之處嘅話 有心睇嘅人自然會過去討論 唔洗特登入嚟分析吹奏

係咪放先

唔好呀

個look好老

我都係得呢張 好在唔係抽嘅

廁哥典解要咁做

好驚
你會對佢做D咩

有人講開咪順便宣傳下囉, 唔講得上係分析, 話晒都係第一單.
我之前幾次都係有人提起我先講, 如果你哋唔想再喺個 post 度睇到吉本坂嘅我咪唔講囉, 再有人提起就另作別論.

臭月嗰2張比左逃大

蓮加畀我ok?

禾平時對你咁巧 你尋日竟然話用maaya同禾換

躝啦

你咁反蓮對你黎講Maaya都好過蓮加啦

今晚聽下先 個raziko唔知乜事轉左一次vpn就唔洗再轉

咪係

福神換maaya會冇肉左蓮

開撚左個post冇人入係人地個post度講
你不如去埋泡狗AKB櫸度講啦屌

阪口珠美禾腦婆

你平時踩蓮嗰陣唔見你話冇肉咗蓮

因為你地已經成日鹽濕人

係咪我唔鹽濕蓮加你就同我換先

太遲了

佢想換完再鹽濕

之前都唔明蓮加正喺邊
而家開始get到

畀個機會改過自新啦

又多個清入 list

珠妹出場放蓮C首

明就好了

呢度個個都係低汁飯淨係睇女唔識欣賞idol包裝背景設定內涵訊息

迷蓮黨強大了

赤柱飯聚指日可待

迷蓮黨萬歲

皇家飯

乜水嚟

仲皇家飯？
事頭婆都返咗去21年

高山

遲d小筒井唔知又引幾多人

迷音黨挑機

到時都入晒赤柱了

赤柱同盟

花牌署名點寫

到時大家格離鄰舍 傾乃仲方便

白麻七仔美月？？？

我都想好似你噉咁多時間用, 多到可以每日開同一個 post.
不停叫人躝, 但係得閒又鞭下人, 你係我上咗咁耐論壇以嚟見過最低質嘅人, 多謝你曠闊咗我嘅眼界, 原來一個人係可以低質成噉.

迷音雖小眾但高汁

多謝喎
咁你肯躝未
面皮咁厚既人我都係第一次見

你唔啤我又點知我啤你

放乜春 岩咪拎去 不過有機會見到先

笑4人 miss推

咁撚忙
但係又陰d陰d咁追po mon人
笑死唔笑死呀

迷花黨在此

係擴, 唔係曠.

上期金つぶ補左啦

冇人歡迎你
你自己開po咪做大佬囉
呀屌你冇人入就返黎搞事
冇撚左你個po正正常常
係要返黎搵野嘈 麻撚煩到

成日伸

實有機會見到嘅

代大佬講
講吉本坂死去對面

又miss 唉

上期有quiz 禾尋日補埋怜怜奈嗰期

btw有得第一張 就要有第2,3,4set出現

蓮加收得冇咁痛苦

都唔算平

quiz之嘛 怕what

小筒井

唔落生寫坑唔送比佢

珍！冇儲開要唔要都矛所謂啦

冇錯 一係一張都唔儲 一係開簿玩埋一份

禾老婆

下個禮拜約人交收一張蓮加內封 計唔計

呢三個fans太多已經可以立國，仲成黨咩

利申國王

好抵買

雖然買左好多

幫禾收埋 遲下比翻銀你

幻想完未

希望Don't ching放過乃po，寧願多幾個ff都唔想有一個凍ching，認真討論太撚煩

你係呀哥定細佬 ?

你重未明? 正因為依度唔係小圈子地方, 你冇能力趕走我, 所以你只係可以不停噉叫我躝. 你咁接受唔到人哋嘅睇法, 依啲係你個人問題. 已經有好多次你係冇理由地只係一味叫我躝, 一見到我出現就叫我躝, 噉點解我要躝, 而唔係不停噉無事生非嗰幾位躝?

我唔知你哋某幾位一味追住我嚟咬係咩事, 無啦啦都可以拎出嚟鞭一鞭嘅. 你哋嘅生活真係過得咁唔愉快? 要搵個人嚟出下氣笑尻下先舒服? 你哋嗰啲行為, 嗰啲單單打打有咩作用啫? 只係話緊畀其他睇緊嘅人聽自己份人有幾八婆, 如果你哋有J嘅話重更加可悲.

陣間幫你問下 你要邊張

sorry, 打錯.

琴音腩啦

點解你又識人

黎度有時都會討論下其他野
認真討論唔係唔好
最斃唔接受人地觀點
要屌柒人 仲要懶清高咁
黎樣野先最黑人憎

係呀係呀
咁你咪再入黎

廢事理佢
只能夠話人不要臉天下無敵
亦希望大家唔好理佢
咁想同佢瘋狂討論就過佢個po

直接block咗佢算啦

不嬲識

又話琴子唔笑唔收 我有1set琴子都係唔笑你要唔要

你係我上咗咁耐論壇以嚟見過最厚面皮嘅人, 多謝你擴闊咗我嘅眼界, 原來一個人係可以無敵成噉.

唔知點應你

你重要 FF 到幾時? 大佬? 咩大佬呀? 開 post 嗰個就係大佬? 唔怪得你有一 言堂嘅諗法. 開個話題出嚟討論有咩咁大不了.

搵嘢嘈嗰個真係我?
你哋嗰幾個搵我嚟嘈過幾多次? 只不過係我懶理你哋, 你哋先嘈唔成.

有無相睇下

人哋賣咗喇 唔早響

係涷 唔係凍

認真, 你係因為覺得認真討論好煩先玩尻我?

齊SET既浴衣先二千幾 抵玩到

係囉

你意思我有屌柒過人? 我屌柒過啲咩? 個別人格另計.
我點清高法? 唔係 fans 就清高? 有幾清高?

我問個音推佢話喺識人國際運費係1蚊 我打算試下拍完集運過嚟

七仔d生寫畢業仲貴左

各有各睇啦
太多認真討論會搞到好悶
過度ff就會搞到乃po烏煙瘴氣

y拍都可以自己拍?

浴衣真係趁平好入

到真係走就真係廢紙

你之前咪又話唔理我, block 尻我. 到轉頭你自己做過啲咩你最清楚.
你係人格分裂定點?

清原來之前叫ff達人

D FF最多咪係邊個mb係自己老婆個D

好似係代拍 不過我要問下佢有冇得運過嚟香港

係至好, 我之前已經提過你哋一次.

之前信和地庫80蚊入左張花花
已經有d肉赤

金巴應該有啦

依度太多認真討論?

而家邊個玩邊個先 ？

唔會無啦啦針對你囉，仲要全個po都針對你？咁你覺得邊個有問題先？

我好似有

我點玩你哋呀請問? 真心想知.

上網睇下一套賣幾錢
就咁入一張唔抵

早兩日決定落坑
入左set純奈浴衣同三角の空き地

救女仔出火海

浴衣唔係5張set既咩

大佬良心價

under先最抵玩
Karin同琴子買幾套都係幾千円

岩先check過4000羊 1set 5張
好似做左水魚

咪又係咁睇 冇座冇壁平好多

提提大家10點睇情熱大陸

三角の空き地冇咁平喎

一張入最麻煩揾番一套齊set
好少會咁啱放幾張你無

幫比鋪租

個set特別貴

我買生寫以齊set為目標
少咁一兩張好似怪怪地

貴但係有推又鐘意隻歌 照入

收一set夠收浴衣

好想收比卡超個set 但好貴

探偵都有人炒 音同白麻同價3500円

廁哥咁有米 去馬啦

咁係音貴定白麻平

Yoda老公巴乃木戀課個月曆都幾千銀啦 我呢啲渣渣黎

Po尾留名咁型既

both掛 2個都即決價嚟

可能有佛心賣家